［黑人問號］邊個入黎拉邊個！

加油大家！！
前線既盡快打破各個通道 保持通道流通
後援既打醒12分精神 準備支援前線
鍵戰既各位槍口一致 免被三毛分化！